其實英國識做嘅話，就應該立即將777嘅財產凍結，再將佢老公仔女嘅英籍取消

咁佢應該會驚到瀨屎

唔會啦 英國依家對大陸盤生意咁在意 唉

你太睇得起英國佬..

no jetso